{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "한류위키_한류추천코스가이드북_한국어",
        "collectedDate": "2023-09-09",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "안성팜랜드"
    },
    "text": "安城ファームランド \\n\n2PMの新曲「MUST」は、韓国のコンサートで初披露されました。曲は韓国語で歌われていますが、日本でも大きな人気を集めています。特に、メンバーのダンスパフォーマンスが注目されており、その動画は日本のファンによって繰り返し視聴されています。また、日本語の歌詞も人々の心を打つようで、多くの人が感動を共有しています。今後も2PMの活躍に期待が高まっており、彼らの次の曲にも注目が集まっています。\\n\n京畿道安城市公道邑（キョンギド・アンソンシ・コンドウプ）テシンドゥギル28羊、ヤギ、ダチョウ、リス、ガチョウ、子犬などかわいい動物たちに直接餌を与えたり、交感を交わすことができる体験農場だ。きれいな針葉樹が両側に並んだ道と青麦畑、素敵な農家など観覧ポイントも多く、合間合間にくつろげる空間も用意されており、ヒーリング旅行に最適だ。興味深い乗馬体験にも挑戦してみよう。お問い合わせ:031-8053-7979利用時間:月〜金曜日10:00〜18:00、土・日曜日09:00-18:00大人14,000ウォン、子供12,000ウォン",
    "QA": [
        {
            "question": "2PMの新曲「MUST」はどこで初披露されましたか？",
            "answer": "韓国のコンサートで初披露されました。"
        },
        {
            "question": "2PMの新曲「MUST」は何語で歌われていますか？",
            "answer": "韓国語で歌われています。"
        },
        {
            "question": "2PMのダンスパフォーマンスはなぜ注目されていますか？",
            "answer": "メンバーのダンスパフォーマンスが注目されています。"
        },
        {
            "question": "2PMの新曲「MUST」の日本語の歌詞は人々の心をどのように打つのですか？",
            "answer": "日本語の歌詞も人々の心を打つようで、多くの人が感動を共有しています。"
        },
        {
            "question": "次の2PMの曲にはどのような注目が集まっていますか？",
            "answer": "彼らの次の曲にも注目が集まっています。"
        },
        {
            "question": "京畿道安城市公道邑（キョンギド・アンソンシ・コンドウプ）テシンドゥギル28で何ができますか？",
            "answer": "かわいい動物たちに直接餌を与えたり、交感を交わすことができる体験農場です。"
        },
        {
            "question": "京畿道安城市公道邑の観覧ポイントには何がありますか？",
            "answer": "観覧ポイントにはきれいな針葉樹が両側に並んだ道と青麦畑、素敵な農家などがあります。"
        },
        {
            "question": "京畿道安城市公道邑での利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は月〜金曜日10:00〜18:00、土・日曜日09:00-18:00です。"
        },
        {
            "question": "京畿道安城市公道邑の入場料金はいくらですか？",
            "answer": "大人14,000ウォン、子供12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "京畿道安城市公道邑で乗馬体験はできますか？",
            "answer": "はい、興味深い乗馬体験にも挑戦することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 412
    }
}